我就係睇唔起南亞人，有咩問題？

睇到個標題啲人肯定想入黎屌我老母，都預咗
但係我反而想問下
點解會接受唔到新移民，但係接受到南亞人？
唔使講咩香港人都有人做黑社會，南亞人犯罪率相較之下擺到明特別高
年中非禮打劫強姦都唔知幾多單，宜家個單仲要係道友
新移民質素都特別差，小農dna，大中華膠...但係相較之下南亞人明顯危險好多
至少我夜晚出街見到南亞人聚集會驚，但係見到講蝗語用家我咪最多諗下支那人三個字繼續行
相信住觀塘同深水埗嘅人會同我有相同諗法
更莫講好多南亞人都係偷渡客，攞住行街紙連新移民都稱唔上
如果唔係因為犯罪率，教育程度呢啲客觀因素而係因為佢出身中國而睇唔起佢我覺得呢啲先係真正嘅歧視
同埋如果講黃藍思想都有大把Nds撐我地，之前先做過問卷
反而係生活係底層，例如啲做開黑社會打手嘅南亞人我會覺得更加多人企係我地對家，因為佢地份工就係佢地生命線黎
最後應該有好多人覺得我係五毛，我只可以講雖然我幫新移民講說話，但係唔代表我唔會睇唔起啲淨識r福利嘅新移民，只係程度有別
更無意幫支持黑警者例如福建幫做打手
我應該開完Post就潛，因為預咗大把人入黎屌到我屎忽開花

你有權睇唔起
人哋有權睇得起
冇衝突
不過我想講我睇得起南亞人都好
我點都睇唔起班親中巴狗

無問題 但我會睇唔起你睇唔起人囉
可否不分膚色的界限
咩年代 仲種族歧視
好多佢哋新一代係到長大 對香港有貢獻 當香港係屋企 一段新移民根本就講緊大陸人 好似利君亞、UST南亞仔咁 根本就係香港人
肺炎機票睇醫生 開頭接大陸人就唔收錢唔封關 依家巴基斯坦就自費 你話點解憎新移民

拉9埋曬一齊講，根本有好多係唔同人嚟

講咗“新移民”先，我自己就唔反
其實我覺得好多人根本就冇反
大陸出世過嚟嘅
根本你喺香港由細到大你都會見到好多
做咗你同學/同事
你唔問佢唔講，你都係唔會分到
同我地一樣，呢班人由細喺香港大
家庭就未必，但佢地自己多數黃底，會出去抗爭

但平時反個班新移民，又係另一班人
喺支那大，十居其九為咗R著數先落嚟
再唔係就係班所謂“港漂”，落到嚟永冇講廣東話
唔會融入呢個社會，只係圍埋班支那人
連CCTVB都唔會睇，只睇微博/支那Fake news

到南亞人或者其他非白/非東亞人
同一個道理，有一班係喺英殖嘅唔同時期嚟香港
由細喺香港大，不過就係未必識講廣東話
呢啲好多住咗喺香港好多代
分分鍾多過絕大部分嘅東亞裔香港家庭
唔會冇啦啦同你去做刀手劈友

而後尾有難民政策，就有另一班人嚟香港
有啲可能真係為咗安定，
不過就真係多為咗R著數囉
過哂期，冇證據係難民都唔走
之後冇得去做其他工，就去做黑工/刀手

利申，我香港出世，東亞裔土生土長

講得岩，班支那狗落黎唔緊要，唔好將上面個套帶埋落黎
又唔見南亞個班係咁！

那個要讚

任何國家嘅人 = 嚟香港想做香港人

支狗 = 嚟香港想做支那人

其實都唔只香港，支那人去邊都係想入侵人地，繼續做支那人，永遠唔識入鄉隨俗。

新移民如果識講廣東話 又勤力工作 我會welcom

UST南亞仔都睇你唔起。